# Полуфинал по направлению Программная инженерия, задание 2

Для запуска приложения необходимо установить ```docker``` и ```docker-compose```, ввести команду ```docker-compose up```.

Swagger-документация будет доступна по адресу ```localhost:5000/swagger-ui```,
приложение по адресу ```localhost:5000```. 

Число N - количество первых символов текста заметки, которые возвращаются в случае пустого заголовка, задается переменной окружения ```TITLE_CONTENT_LENGTH``` в файле ```.env.dev```

## Описание решения

Приложение реализовано на Python3, используя библиотеки Flask, SQLAlchemy. Для хранения данных была использована база данных Postgres.